用緊Apple music 嘅你 點搵動漫歌

好多都係無原唱

所以冇用

呢度多原唱，但太新嘅歌打keyword都未必會搵到。搵唔到嘅歌會自己download落嚟聽。

Youtube啲音質好似一般

無用 唔洗搵

開日本account
直接買碟入電腦iTunes 再入iPhone

用iPhone 想要咩音質 比盡咪aac

夠聽啦唔算差

差唔多全部係upload自己個itunes library
剩係當佢係個streaming service同間中聽下其他歌

Kkbox算吧

用iTunes買就有

講真 你要乜都齊 雜到連動畫歌都有 唯有用YouTube music
用itunes買轉黎轉去勁煩勁唔方便

Apple
Google music